{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047715",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "찐한식당"
    },
    "text": "オジュギは青山面チジョンギル14ドリバンバンオジュギという淡水魚専門店で、沃川郡に位置しています。 この食堂はKBSドラマ「製パン王キム·タック」でユギョンの幼い頃の家として撮影されたところとして知られており、食堂内部には依然としてドラマシーンが壁にかかっていたりもします。 魚粥や魚麺はこちらの代表メニューで、魚の天ぷらやトリバンバンも人気があります。 このレストランはテレビ番組「ペク·ジョンウォンの3大天王（オタンククス）」にも出演したことがあります。 営業時間は毎日10:00から18:50までで、月曜日は休業日です。 値段は魚麺が7,000ウォンで、大盛りは8,000ウォンです。 魚の天ぷらは小サイズが1万ウォン、大サイズは2万ウォンで、トリベンベンイも小サイズが1万ウォン、大サイズは2万ウォンです。 追加的にモレマジュ煮付けは小サイズが20,000ウォンで大サイズは30,000ウォンで、モレマジュ天ぷらも小サイズが20,000ウォンで大サイズは30,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "オジュギはどこにありますか？",
            "answer": "オジュギは沃川郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オジュギはどのような食堂ですか？",
            "answer": "オジュギは淡水魚専門店で、魚粥や魚麺が代表メニューです。"
        },
        {
            "question": "オジュギは何で知られていますか？",
            "answer": "オジュギはKBSドラマ「製パン王キム·タック」の撮影地として知られています。"
        },
        {
            "question": "オジュギの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オジュギの営業時間は毎日10:00から18:50までです。"
        },
        {
            "question": "オジュギの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "オジュギの定休日は月曜日です。"
        },
        {
            "question": "オジュギの魚麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "オジュギの魚麺の値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オジュギの魚の天ぷらの値段はいくらですか？",
            "answer": "オジュギの魚の天ぷらの値段は小サイズが1万ウォン、大サイズが2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オジュギのトリベンベンイの値段はいくらですか？",
            "answer": "オジュギのトリベンベンイの値段は小サイズが1万ウォン、大サイズが2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オジュギのモレマジュ煮付けの値段はいくらですか？",
            "answer": "オジュギのモレマジュ煮付けの値段は小サイズが20,000ウォン、大サイズが30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オジュギのモレマジュ天ぷらの値段はいくらですか？",
            "answer": "オジュギのモレマジュ天ぷらの値段は小サイズが20,000ウォン、大サイズが30,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 380
    }
}